Tu Wabrikante läsk Hels Kuk tulle tolle kohtumehhega Rein Pabusk sien kohtu een kedda ta ennale Welmendrist wallitsenu olle ja erra kinnitiwa et na Hels Kük latse gehwa nie kauwa kui nemma 25 asta wanna sawa, Räppina walla eihk muisan temma, sus sawa nie 3 last eige üts 3 Rub höb aastas tenistusse kassis nie kauwa kui na gauwawa esse endall laiba tenida, nuid om nie latse wanna 
eddimenne Miele 10 aasta wanna
eddimenne Juli 5 aasta wanna
poig Gustaw 3 aasta wanna
